何文田連儂牆好多老人家圍住

一張一張咁係到睇，有個婆婆睇到抹眼淚
你可以唔同意要守牆，但唔可以否認連儂牆嘅感染力

香港加油

其實真係好有感染力，
我有時行過都會見到有唔少上咗年紀的係度慢慢一張張睇，
只不過大家都唔希望各位為咗隨時可以再重臨的牆去受傷。

見到愛港牆 TVB不會告訴你的事
真係好有用！